[居住是人權！] 公屋居民理應住得更寬敞

住屋係基本人權！但係房署定義既公屋最少人均面積竟然只係得75呎，遠遠低過全港人均居住面積中位數161呎囉 有時一家3~4口申請公屋，房署先派得果300呎公屋，哇，實在係非常唔理想，係對人權赤裸裸既侵害

香港公屋空間狹小，早就成為左國際笑柄 房署應堅守人權底線！ 我唔貪心，我建議至少加大公屋人均面積至150呎，並以300呎為最小基數發展新建公屋，仲有公屋最小呎數應該如下（當然可更大）：

1~2人：300呎公屋
3人：450呎公屋
4人：600呎公屋
5人：750呎公屋

要求絕對唔過份！係人權立場上絕無妥協餘地，公屋唔係貨倉，公屋居民亦唔係貨物，實在值得享有更舒適既居住環境，人權面前絕無例外！要一視同仁！爭取同私樓睇齊！

用人權做理由, 中國人+多數港豬唔會buy

係防疫立場上絕無妥協餘地

咁樣就好好多

前2日就大堂+冷氣，今日就要求面積大，下期會係咩呢

起碼有樓住仲要比埋架車啦
唔係點返工點出街？

我建議, 如有私樓有人住人均面積多過150呎

就要將公屋成員放入去私樓單位

或將私樓人搬去細公司, 將公屋大家庭搬去大私樓

有乜理由, 私樓人住咁大, 公屋人又住咁細？

咁就公平啦

乜大家咁涼薄，冇人支持我，成事大家都有著數喎

中共咪話大灣區有廣闊生活空間，咁邊座公屋搬過去先？

每個單位派一個賓妹

起咁大d人咪冇心機做野儲錢買大屋囉

反串做多咗

其實我個建議唔跨張新加坡細個香港都人均300呎！

十八歲就自動有

唔係無會所下嘛
公屋住戶要健身健心係人權黎，有助身心健康減少醫療開支

我屋企是公屋，6人300尺住左20年，申請左擠迫戶調遷申請左5年都失敗，見到樓主叫3人有450呎公屋真係得啖笑，就算有政府都會益蝗先

會所就唔洗
但如果起樓果陣留一層放下跑步機、踏步機、小型泳池已經好好

所以要努力爭取
明明咁多閑置地，仲留左900幾公頃地黎起丁屋，應該立法改變土地用途，全部起公屋大單位，唔做就係差別對待！

我屋企九個人
政府應該整公屋特色單位比我
唔求獨立屋
半獨立三層就夠

同私樓睇齊係一家3口分180尺